LOL 台服打機谷

LOL 谷，比大家可以搵其他香港人打LOL!

有内戰，有彈單排唔洗一個人同豬隊友打

可以問人打ARAM normal

比大家一個地方搵LOL 同好者，討論新patch 新build 都得
又可以語聊

個谷以經有好多人玩過好多次内戰

tg Lam1oi2

個group幾熱鬧喎

過百人

push

成日見呢d tg group 但無咩可能咁多人互相認識 同一齊打過 係咪分哂好多小圈子 好多幽靈人口

係有D幽靈人但係唔係個個都同一時間上線，所以你啱夜晚D人會同夜晚D人玩早上同早上但都唔係話好細圈子。都係比大家搵其他人玩唔洗單排咁悶

刪除盜版平台公司 還我Riot用心經營

Garena?

誰想墮胎盡量找我 因為墮胎的形象比反安裝遊戲還好

廢game仲有人玩

之前都有同類post但係啲人好快唔見哂

冇呀我地個谷有好多人join 同玩，唔會好快唔見哂

點入grp?

禁條tg link

Mk呃閪屌？

我呃唔到呀，不如你教我啦
我毒L呃彈單雙積分炸

macbook玩唔到台服

我地谷都有小台量人玩日,美,euw服 你可以入谷一齊傾lol 野，咩英勁，點玩 etc

入完之後比好多厹PM
QUIT了

你係今日入谷？，下次可以同admin 講話有人騷擾你我地規條有寫

pish

師兄，借問聲mac機玩台服是否一定要裝window?
有冇不裝window 的方法？

好似冇其他方法 你可以玩日服

仲有人玩呢隻game
10成9中學雞

.

hi

join

john